<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>$(&#39;#header-about&#39;).addClass(&#39;active&#39;);   Откуда мы?  Осенью 2018 года значительная часть Санкт-Петербургского отделения ЛПР заявила о выходе из партии и о намерении создать новую структуру. Мы объединились с политическими активистами из других движений и организаций и учредили «Чайный клуб». Название — это отсылка к событию, известному как «Бостонское чаепитие», ставшему в мировой истории примером успешной борьбы граждан за независимость и свободу.
Кто мы? В своих рядах мы приветствуем людей либеральных и либертарианских политических взглядов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>$(&#39;#header-contact&#39;).addClass(&#39;active&#39;);  Контакты Пресс-служба  Контакт для связи по любым вопросам, вам ответит уполномоченый представитель
   libteaclub_bot   contact@libtea.club   Иванов Иван Член Регионального Совета
   krealnummftp   hellokittlong-long-lnog   killmeplz@libtea.club    Региональные представители Москва  Я ниибаццо длинное имя в две строки Я ниибаццо длинная должность в две строки минимум
         killmeplz@libtea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/donate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/donate/</guid>
      <description>$(&#39;#header-donate&#39;).addClass(&#39;active&#39;);  Поддержать  Когда мы запускали «Медиазону», мы говорили, что вся политика и общественная жизнь в России постепенно перемещается в суды. Сегодня мы видим, как наша повестка захватывает все большую и большую часть жизни — вплоть до театров и ваших личных страничек «ВКонтакте». На карту Сбербанк   Чтобы сделать пожертвование, скопируйте номер карты и воспользуйтесь сервисом Сбербанк-онлайн. Обратите внимание, перевод может облагаться комиссией.       Перейти в Сбербанк.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/join/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/join/</guid>
      <description>IGNORE THAT THAT WILL BE SEPARATE PAGE ACTUALLY </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
